政府派口罩拎資料同選票關係

sor
如果俾個topic呃入嚟
本人為陰謀論愛好者
大家認為兩件事有冇可能有關連

邊條5毛負皮

拎晒全港最新資料
玩乜都得

有心人 會對口罩做測試，

？

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票